一個認識咗三年嘅女仔啱啱分手,我應唔應該追佢？急問

故事係咁嘅
呢個女仔係我tran U 嗰時係Tg Group 識返嚟
大家都係讀同一個major
之後好多時間都係上同一個course,會一齊上堂
我同佢都有住hall所以都會一齊食飯，上去佢間房一齊溫書
佢唔舒服嗰時我亦都會親自拎藥俾佢
其實嗰時我已經對佢有感覺
都好想試吓可唔可以追到佢
但係後尾知道其實佢原來有男朋友
仲要本身讀書好叻又係三大畢業嘅
所以最後都提醒自己唔可以超越某種界線
所以一直以來都係當佢係自己嘅friend咁對待
但係最近佢見到佢喺IG po少咗好多佢同佢男朋友嘅story
好奇之下就問吓佢點解
佢話返俾我聽因為有啲事發生咗佢同佢男朋友分咗手
之後問多少少原來知道
佢男朋友因為習慣咗同我個friend一齊,耐左冇新鮮感
之後佢想嘗試吓果種新鮮感，之後佢就dating app
瞞住我個friend同其他女仔一齊出嚟傾偈
之後我個friend都有原諒佢同埋同佢傾過呢個問題
佢哋兩個之間嘅關係都曾經正常返一段時間
係咪因為我個friend嘅男朋友佢又因為一啲原因認識咗另一個女仔
之後個男仔就同嗰個新識嘅女仔講咗好多關於我個friend同佢之間嘅問題
令到嗰個女仔乘虛而入
之後個男仔就因為一啲事再同我個friend鬧交
之後個男仔就同我個friend講分手
話嗰個女仔適合佢多啲同埋真係會令到佢覺得舒服嘅
話乜嘢可以同我一齊同行喎
我個friend好唔開心因為佢已經同個男仔傾埋左一齊五年
我知佢係一個好堅強嘅女仔
但係我亦都知道佢係表面堅強但係心裏面好唔開心
我可以做嘅嘢,係作為佢嘅friend去安慰佢等佢開心返
雖然我知道咁做好似乘虛而入
但係我亦都知道今次係一個好好嘅機會
所以我想請教咁多位兄弟姊妹我應該點做
我已經約咗佢今個月尾去大嶼山一齊玩
但係我都唔知道下一步點做好啲？
究竟點先可以令到佢做到我女朋友？
又唔會嚇親佢但係又俾到佢一種感覺

緊係追啦p牌狗

推下先

試
我覺得能成為密友，都真係唔會完全無感覺

試下每日傾計

手都分左
有咩咁乘虛而入

有心理準備個女仔仲未放得低個ex就真
慢慢黎啦

嚟緊呢佢會同佢個ex一齊遊車河, 我擔心佢會箍煲, 但係我個friend話之前冇咗嗰種感覺, 就算會覺得佢唔會應承, 老實講有啲擔心因為唔想又失敗

推下希望大家可以幫吓手